五大诉求，缺一不可

P圖？